【六千萬人仔使晒？】大陸網劇冇製作費急叫停 鄭嘉穎：唔太清楚

由鄭嘉穎同謝天華等人合演嘅大陸網劇《套路》，早前喺泰國拍外景，當時鄭嘉穎女友陳凱琳，喺出席活動時仲隔空放閃，話擔心男友喺嗰邊太熱會中暑。

不過，今日就有報道指，套劇嘅6,382萬人民幣(逾7,800萬港元)製作費被「極速使光」，搞到有份投資嘅優酷要解散劇組。《蘋果》就此搵過鄭嘉穎，問到佢知唔知係咪資金方面出咗問題，佢回應話：「作為演員，只會專心演好劇本，其他嘢就唔太清楚。」

對於劇集突然叫停，鄭嘉穎指之前喺泰國拍外景好順利，氣氛愉快，所以今日聽到呢個消息都覺得好驚訝。而鄭嘉穎因為已經完成前半部，所以就先行回港，為另一部電影開工，由於佢唔清楚《套路》劇組嗰邊出咗啲咩事，所以o依家都只係等通知，至於剩低嘅戲份，亦未知會點樣解決。

網上流傳優酷前日發出嘅聲明，指作為投資方，從頭到尾都有按時及俾足製作費，而負責製作劇集嘅影力，喺個幾月嚟用咗6,382萬人民幣，但只拍得7集劇出嚟，優酷以「這個數字在行業中是極為罕見甚至是匪夷所思的」來形容。優酷又重申，影力有責任確保投入嘅資金係全部用嚟拍攝同製作，如果使凸，要由影力負責。

優酷喺聲明中更透露，劇組喺5月18日起停工，但影力都冇投入資金，不停搵優酷「填氹」，經過多次協商，但都不得要領，所以停拍係「非常不情願但卻又不得不面對如此慘痛但卻客觀存在的事實」，又指要按進度同質素去完成劇集已經係唔可能嘅事，於是無奈解散劇組。

「這個數字在行業中是極為罕見甚至是匪夷所思的」

有幾匪夷所思啊
支那不意外

行一轉呼和浩特 , 成個城市都可以起到一半就停工 一套劇有咩好匪夷所思

成千萬一集, 超大製作

屌你橡膠真人好撚型
上個月入西貢見到條撚樣
開法拉利一個人去飲咖啡

佢竟然揸得起法拉利

佢撈撈埋埋都唔少嘢啦

同埋又冇話係揸一手法拉利